望住成架地鐵滿人，但係關愛座空左

果下都幾sad

究竟呢樣野比人扭曲成點

唔敢坐既都係垃圾不如

死毒撚

同意

你廢唔敢坐啫

照坐，夠彊你咪叫我起身。
咁多年黎得一個大肚婆夠膽出聲叫我起身。

難得遇到一個可敬既對手
你有冇讓俾佢坐?

我坐左係其他位

望住D人一路上車之後唔坐

go back to 巴哈姆特

我側邊有個西裝友一齊坐關愛座，係我準備起身既同時佢起左身。

btw, 佢真係有需要坐又開聲問我我會讓。咁大個人，有需要咪出聲。影相上網公審人好無聊。

不嬲照坐

遇到輪椅人士呢？

輪椅人士有輪椅坐洗撚坐關愛座啊？

我認我淆底
真係唔敢坐

是否悲哀

坐喇~~無人個時可以坐

我會照坐架喎.
見到廢佬咪起身囉.

應該經常俾人放上FB

On9到家陣新型19座綠van都有關愛座